Ette tulliwa Lepa sulase Jakob Reino Mihkel Käis Jüri Wok ja kaibsiwa oma peremehe Jakob Laar pääle, kes ei andwad näile mitte täitsid wilja wakku waid olewad doppel põhja ala pandnud et neid sellega petnu, nink paluwa kogokonna kohtul seda waka ära mõõta nink ära seletada.
Otsus Jääb seeni meeni wak mõõdetud saab.
Pääkohtumees Peeter Wals XXX
kohtumees Joh Waks XXX
abi kohtumees Aadam Mägi XXX
Kirjotaja as. P Roos. [allkiri]
